[{"nome":"Bernardo","matricula":"000","espaco":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","tipo_de_reserva":"Di\u00e1ria","data":"2018-09-28","inicio":"13:30","fim":"13:40"}]